有冇人希望自己藍屍老豆老母打科興？

死左有300個賠

逼緊佢地打 30個都殺

不要問只要信